偷人電話正仆街!!!!!

星期日晚大約十點鐘係旺角新之城 (旺角站D2出口) 比人偷左電話
同個朋友一講完byebye 過左條馬路就比人偷撚左
上一秒仲拎住個電話 放入褸袋10秒唔夠就比人偷左

雖然報左警報失 又用左iphone 個遺失電話function
但都心知乜都做唔到
有無ching 可以分享下偷完點賣到? 拆零件? 解到鎖?

btw 多謝琴晚係附近食煙又借左電話比我既兩個女仔

拆零件

其實會唔會係你自己跌

無可能
因為我意識到比人偷果下 立即回頭搵都唔見有
打返自己電話 打左3次就比人熄左機

上年比人偷咗部sony
冇set password
又有同女友浸溫泉相。。。。

同意

點解會唔set 咁password 咁勇敢

好怕有一日上網見到自己

其實而家好似有program 可以輕鬆reset部機

一部iphone買到10部紅米，拎黎抆屎都仲得

好多年前中學雞都試過嗰個位俾人偷電話
即刻報咗警好快夜晚警察通知捉到人
因為個賊同日都偷咗幾個人所以好快俾人捉到
捉樓主好運

之前係旺角放一放低已經比人偷左，mk仔多係咁

小朋友身材無人敢post

係咪咁強

琴日報警之後 警察到場check 過
佢話咁岩cctv 影唔到個死角位

真係前後30秒都無
可能一早比人mon住

睇黎係熟手人士所為，下次記得要放係安全D嘅位

應該去左華強北

你唔講都唔知打錯
祝樓主搵返

即刻去左對面先達放啦

黑警唔想做嘢咪搵個藉口水你走

Iphone個遺失電話功能點用？係咪可以永久鎖左部機佢？

流出咗都唔知喇